
<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>Filtro de Serviços</title>
    <style>
        table { border-collapse: collapse; margin:20px 0; }
        th, td { border:1px solid #ddd; padding:8px; }
        th { background-color:#f0f0f0; }
        button { padding:8px 15px; margin:5px; cursor:pointer; }
        .limpar { background-color: #ff4444; color: white; }
    </style>
</head>
<body>
    <h2>Filtrar Serviços</h2>

    <div>
        
    <div style="margin:10px; display:inline-block">
        Secretaria:<br>
        <select id="secretaria">
            <option value="">Todos</option><option value="Assistência Social">Assistência Social</option><option value="Cultura">Cultura</option>
        </select>
    </div>
    
    <div style="margin:10px; display:inline-block">
        Local:<br>
        <select id="local">
            <option value="">Todos</option><option value="CRAS Clementino">CRAS Clementino</option><option value="CRAS Pirajussara">CRAS Pirajussara</option><option value="CRAS Saporito">CRAS Saporito</option><option value="CRAS Scândia">CRAS Scândia</option><option value="CRAS Trianon">CRAS Trianon</option><option value="CRAS Três Marias">CRAS Três Marias</option><option value="CRAS Vila Indiana">CRAS Vila Indiana</option><option value="CRAS Vila Sônia">CRAS Vila Sônia</option><option value="EMAI - Cemur">EMAI - Cemur</option>
        </select>
    </div>
    
    <div style="margin:10px; display:inline-block">
        Publico:<br>
        <select id="publico">
            <option value="">Todos</option><option value="Adolescentes">Adolescentes</option><option value="Adulto">Adulto</option><option value="Crianças">Crianças</option><option value="Idosos">Idosos</option>
        </select>
    </div>
    
    <div style="margin:10px; display:inline-block">
        Periodo:<br>
        <select id="periodo">
            <option value="">Todos</option><option value="Manhã">Manhã</option><option value="Tarde">Tarde</option>
        </select>
    </div>
    
    <div style="margin:10px; display:inline-block">
        Modalidade:<br>
        <select id="modalidade">
            <option value="">Todos</option><option value="Desenho">Desenho</option><option value="Música">Música</option><option value="Serviço de Convivência">Serviço de Convivência</option><option value="Teatro">Teatro</option>
        </select>
    </div>
    
    </div>

    <button onclick="filter()">Pesquisar</button>
    <button onclick="clearFilters()" class="limpar">Limpar Filtros</button>

    <div id="results"></div>

    <script>
        const data = [{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Clementino","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda; Ter\u00e7a e Quarta","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 11:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Clementino","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda; Ter\u00e7a e Quarta","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 11:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Clementino","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda; Ter\u00e7a e Quarta","Hor\u00e1rio":"14:00 \u00e0s 16:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Clementino","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda; Ter\u00e7a e Quarta","Hor\u00e1rio":"14:00 \u00e0s 16:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Clementino","Publico":"Idosos","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Quinta-feira","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 11:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Pirajussara","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda; Ter\u00e7a e Quarta","Hor\u00e1rio":"08:30 \u00e0s 10:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Pirajussara","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda; Quarta e Quinta","Hor\u00e1rio":"10:20 \u00e0s 11:50"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Pirajussara","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda; Ter\u00e7a e Quarta","Hor\u00e1rio":"13:30 \u00e0s 15:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Pirajussara","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda; Quarta e Quinta","Hor\u00e1rio":"15:20 \u00e0s 16:50"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Pirajussara","Publico":"Idosos","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Sexta-feira","Hor\u00e1rio":"14:00 \u00e0s 15:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Saporito","Publico":"Idosos","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda e Quinta","Hor\u00e1rio":"10:00 \u00e0s 12:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Saporito","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Ter\u00e7a. quarta e quinta","Hor\u00e1rio":"08:30 \u00e0s 10:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Saporito","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Ter\u00e7a. quarta e quinta","Hor\u00e1rio":"08:30 \u00e0s 10:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Saporito","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Ter\u00e7a. quarta e quinta","Hor\u00e1rio":"13:30 \u00e0s 15:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Saporito","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Ter\u00e7a. quarta e quinta","Hor\u00e1rio":"13:30 \u00e0s 15:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Sc\u00e2ndia","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Ter\u00e7a e Quinta","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 10:30"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Sc\u00e2ndia","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Ter\u00e7a e Quinta","Hor\u00e1rio":"13:30 \u00e0s 15:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Sc\u00e2ndia","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda e Quarta","Hor\u00e1rio":"15:00 \u00e0s 16:30"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Sc\u00e2ndia","Publico":"Idosos","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Sexta-feira","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 10:30"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Tr\u00eas Marias","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda e Quarta","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 11:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Tr\u00eas Marias","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda e Quarta","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 11:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Tr\u00eas Marias","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda e Quarta","Hor\u00e1rio":"14:00 \u00e0s 16:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Tr\u00eas Marias","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda e Quarta","Hor\u00e1rio":"14:00 \u00e0s 16:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Tr\u00eas Marias","Publico":"Idosos","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Quinta-feira","Hor\u00e1rio":"14:00 \u00e0s 15:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Trianon","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda, ter\u00e7a e quarta-feira","Hor\u00e1rio":"08:30 \u00e0s 10:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Trianon","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda, ter\u00e7a e quarta-feira","Hor\u00e1rio":"10:20 \u00e0s 11:40"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Trianon","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda, ter\u00e7a e quarta-feira","Hor\u00e1rio":"13:30 \u00e0s 15:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Trianon","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda, ter\u00e7a e quarta-feira","Hor\u00e1rio":"15:20 \u00e0s 16:40"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Trianon","Publico":"Idosos","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Quinta-feira","Hor\u00e1rio":"08:30 \u00e0s 10:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Vila Indiana","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda e Quarta","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 10:30"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Vila Indiana","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda e Quarta","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 10:30"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Vila Indiana","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda e Quarta","Hor\u00e1rio":"13:30 \u00e0s 15:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Vila Indiana","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda e Quarta","Hor\u00e1rio":"13:30 \u00e0s 15:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Vila Indiana","Publico":"Idosos","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Sexta-feira","Hor\u00e1rio":"08:00 \u00e0s 10:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Vila S\u00f4nia","Publico":"Idosos","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Segunda, quarta e sexta","Hor\u00e1rio":"08:00 \u00e0s 10:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Vila S\u00f4nia","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Ter\u00e7a e Quinta","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 11:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Vila S\u00f4nia","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Ter\u00e7a e Quinta","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 11:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Vila S\u00f4nia","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Ter\u00e7a e Quinta","Hor\u00e1rio":"14:00 \u00e0s 16:00"},{"Secretaria":"Assist\u00eancia Social","Local":"CRAS Vila S\u00f4nia","Publico":"Adolescentes","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Atividade":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia","Dia da Semana":"Ter\u00e7a e Quinta","Hor\u00e1rio":"14:00 \u00e0s 16:00"},{"Secretaria":"Cultura","Local":"EMAI - Cemur","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"M\u00fasica","Atividade":"Musicaliza\u00e7\u00e3o infantil","Dia da Semana":"Segunda-feira","Hor\u00e1rio":"10:00 \u00e0s 12:00"},{"Secretaria":"Cultura","Local":"EMAI - Cemur","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Tarde","Modalidade":"M\u00fasica","Atividade":"Musicaliza\u00e7\u00e3o infantil","Dia da Semana":"Segunda-feira","Hor\u00e1rio":"14:00 \u00e0s 16:00"},{"Secretaria":"Cultura","Local":"EMAI - Cemur","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Tarde","Modalidade":"M\u00fasica","Atividade":"Musicaliza\u00e7\u00e3o infantil","Dia da Semana":"Quarta-feira","Hor\u00e1rio":"14:00 \u00e0s 16:00"},{"Secretaria":"Cultura","Local":"EMAI - Cemur","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"M\u00fasica","Atividade":"Musicaliza\u00e7\u00e3o infantil","Dia da Semana":"Quinta-feira","Hor\u00e1rio":"10:00 \u00e0s 12:00"},{"Secretaria":"Cultura","Local":"EMAI - Cemur","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Desenho","Atividade":"Desenho Infantil","Dia da Semana":"Segunda-feira","Hor\u00e1rio":"10:00 \u00e0s 12:00"},{"Secretaria":"Cultura","Local":"EMAI - Cemur","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Manh\u00e3","Modalidade":"Teatro","Atividade":"Teatro Infantil","Dia da Semana":"Quinta-feira","Hor\u00e1rio":"09:00 \u00e0s 12:00"},{"Secretaria":"Cultura","Local":"EMAI - Cemur","Publico":"Crian\u00e7as","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Teatro","Atividade":"Teatro Infantil","Dia da Semana":"Quinta-feira","Hor\u00e1rio":"14:00 \u00e0s 17:00"},{"Secretaria":"Cultura","Local":"EMAI - Cemur","Publico":"Adulto","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Teatro","Atividade":"Teatro Adulto","Dia da Semana":"Ter\u00e7a-feira","Hor\u00e1rio":"18:00 \u00e0s 21:00"},{"Secretaria":"Cultura","Local":"EMAI - Cemur","Publico":"Adulto","Periodo":"Tarde","Modalidade":"Teatro","Atividade":"Teatro Adulto","Dia da Semana":"Quarta-feira","Hor\u00e1rio":"19:00 \u00e0s 22:00"}];
        let filteredData = [];

        function filter() {
            const filters = {
                "Secretaria": document.getElementById("secretaria").value, "Local": document.getElementById("local").value, "Publico": document.getElementById("publico").value, "Periodo": document.getElementById("periodo").value, "Modalidade": document.getElementById("modalidade").value
            };

            filteredData = data.filter(row =>
                Object.keys(filters).every(key =>
                    !filters[key] || row[key] == filters[key]
                )
            );

            showResults();
        }

        function showResults() {
            const container = document.getElementById('results');
            if(!filteredData.length) {
                container.innerHTML = '<p>Nenhum resultado</p>';
                return;
            }

            let html = '<table><tr>';
            html += `<th>Secretaria</th>`;html += `<th>Local</th>`;html += `<th>Publico</th>`;html += `<th>Periodo</th>`;html += `<th>Modalidade</th>`;html += `<th>Atividade</th>`;html += `<th>Dia da Semana</th>`;html += `<th>Horário</th>`;
            html += '</tr>';

            filteredData.forEach(row => {
                html += '<tr>';
                html += `<td>${row["Secretaria"]}</td>`;html += `<td>${row["Local"]}</td>`;html += `<td>${row["Publico"]}</td>`;html += `<td>${row["Periodo"]}</td>`;html += `<td>${row["Modalidade"]}</td>`;html += `<td>${row["Atividade"]}</td>`;html += `<td>${row["Dia da Semana"]}</td>`;html += `<td>${row["Horário"]}</td>`;
                html += '</tr>';
            });

            container.innerHTML = html + '</table>';
        }

        function clearFilters() {
            // Resetar todos os comboboxes
            document.getElementById("secretaria").value = "";document.getElementById("local").value = "";document.getElementById("publico").value = "";document.getElementById("periodo").value = "";document.getElementById("modalidade").value = "";

            // Limpar resultados
            document.getElementById('results').innerHTML = '';
            filteredData = [];
        }
    </script>
</body>
</html>
